珠海市澳門區書記崔世安入

強烈要求澳門縣政府派埋錢俾700萬港豬
塞撚住佢地把口
你老味，呢單野點可以俾香港人拎黎笑一世
要求向香港市民每人派9000

會唔會係區長